去大阪住airbnb 入境點填？

我想問下月尾去大阪book左airbnb咁入境表個地址寫咩？作一個酒店定照寫

是撚但啦得鳩閒check 咩

寫酒店 無人煩你
樣柒另計

照寫

是撚但寫一間酒店，跟本冇人理

照直寫x2

唔該曬各位巴打

我果時就咁上網是但search 左間酒店來寫都可以

照寫x3
Airbnb喺日本合法

求其填啦 唔俾人去到當地先搵地方落腳咩